2017年最後一日點樣推人約好？

唔知咩事今日無啦啦幾個舊sp諗住約我出去

我一個人一日內食唔曬咁多件 世界上又唔係得我一個靚仔....

今日我真係唔想理男男女女啲嘢

Tg 我，我同你出
利申：巴

有無連登仔有呢種情況